覺唔覺啲巴士佬都無乜禮貌

有咩事態度都好差 好似個個都得罪佢咁

恰你呢啲毒撚姐

駕駛態度冇問題就可以了

喺兒登反巴士佬
未撚死過？
呢度啲細蚊仔將巴士佬當神拜㗎
巴打快走廢時傀狗咬

岩 同佢嘈幾句又唔開車架啦

我同佢駁嘴喎